唔好咁開心住 721先係大仗

琴晚佢地少支援 冇裝備 最重要係近民居同室內唔敢放催淚

721變返正場 冇住宅 近警總 大量人手 唔會有單個警察比你地圍

解決催淚彈同集團式推進先係首要

推

琴晚睇住live冇可能開心囉